[智能障礙拉師傅]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1137]

慢撚到 屌你老母

fast到

左路係咁俾人中出

好撚悶

般狗斬到咁能矮

其實風火輪預左
只係諗唔明佢地咩心態踢波
根本無一定想贏果種霸氣

Ford

閪木bye

唔撚滿意呀

屌awb 空晒都要交返後

呢下福解圍唔錯

俾個波awb都唔敢出

無孔不入

good try ford

綠木今日64分鐘淨係出左一下波

般搞乜 今場咁頹

Matic都快過你

好垃圾

福狗
普狗
馬狗x2
般狗

普巴咁大條右路又唔推
仆街一陣福拎多張黃就好笑

終於叫做換啱人

木真係應該打前鋒

冇位佢斬個陣又死都要斬

諗緊標題呀

馬達明明識踢右邊

場場踢足

福頭

右福無cut in唔該做快d d波

不過嗰下係靚嘅

心術不正

證明般奴一踢唔起就成隊收皮

mata換埋福啦屌

根本太早俾11號佢又係想害撚死綠木
佢咩能力著得起

綠木唔係翼料
同傻西福一樣

推福去右邊應該有啲嘢睇

馬災今日個樣有殺氣

永遠唔會換走垃圾福

聯賽杯又踢足 上場又踢足
場場都要佢走咁多carry 鐵人都攰啦

預左啦一人球隊

般奴嗰球係佢斬出嚟

中龍個球都係靠般奴

佢唔肯唔踢

次撚次郁燶鳩面架啦

屌你佢地凍能到依家好似龍珠咁
有氣

其實咁凍點解可以著住件短袖

殺自己定殺人地

屌 嗰下腰都唔撚到

般狗今日甩咗幾撚多次

今晚曼市得一度

拜又辣低一個

馬迪係今日最快嘅中場

下半場好悶

諗咁耐都係咁不如唔好改啦

今場拜利最好

難道上半場又唔悶咩

都無好耐姐

今場拜利MVP啦
穩撚到

出個提子神鋒

都throw in可唔可以俾到腳次次都上五寸下唔寸想點

瞓醒都悶撚到瞓返著

輸撚左去
都唔知踢乜鳩

我揀ddg算

狼啲波係咁架啦
剩係識防反，我地又咬佢地唔入

Off

越=。=

唉

越左

屌你福一早要死去右邊啦

手球？

pen

手球喎屌

手球

offside

又無

比啦屌你老母

手球
都入左啦屌

十二碼聯。。。

又12m聯？

呢啲唔會比啦

冇啦

冇pen

好明顯手球

馬災啲走位可唔可以醒啲啊

Dllm黑到

呢啲無啦

好難俾喎

馬狗

比好d啦

個球證似反曼

其實俾得㗎喎

點黑

屌你咩馬狗
岩岩落場都俾醫院波

Handbal 又無事？
支那狼食撚屎

第二下明顯手球喎

隊波都似

兩下手球喎

個肥佬痴線？

屌完全力不從心

俾費sir屌過肚腩大

吓 又唔計 又無12m?

越位在先 之後先掂到手
無啦

DDG

越位難俾

冬甩狗

Ddg fc

Shaw斬角球幾有威脅

對手無收埋都唔俾

垂哂手唔會俾啦
咁都俾pen 就真係黑啦

ddg

死球證屌你老母死全家啦
亂鳩咁判

珍

ddg again

福

福狗我屌你老母

福狗屌你老母咩

Awb快少少啦

唔係改左例總之掂到手就比咩

福一早比卡叔啦

福狗d基本功好撚差

So9又睇波

福d 時機真係

原來個球證上次吹過我地反cup修咸頓

我屌 兩邊d 配合會唔會太撚差 平時練乜撚

唔係ddg 已經失咗兩球up

DDG今日好醒神

換走telles連鳩斬都無埋

屌 福 笑撚死人

福真係on9

換福未呀屌你老味

Var咁都check唔到

福狗次次都要停1 2秒

福狗 d比波

嘩 福狗我屌你老母

蘇狗搽撚左印度神油
柒頭福幫唔到手

咁樣手球

兩下手球都唔吹

屌你老味lag兩下機先俾

屌，蘇狗教波真係完全唔識破大巴
一冇十二碼就收皮

馬迪唔撚攞

守方隻手unatural position

睇波佬做咩屌awb都唔屌福 明顯福比甩喎

條撚屌福真係無腳好波

屌你老母柒頭福

福狗企定定喺度做咩

柒撚到狼狗

福真係無腳好波

福 跳舞？

換Mata啦屌你老母

馬狗咁都執唔到

福馬

嘩普巴class

普巴呢腳似樣

下半場終於中龍

屌出mata pls

講波佬都悶到訓著

仲撐福都係on9 以為自己真係球王 場場miss幾球機會

普巴似樣呀

屌你迷福果d都on9

普巴呢腳靚

屌你老母

妹

次次打狼都老鼠拉龜
般泥都識入狼波

真係唔好笑人 75先有1球中龍

普巴靚射

Now講波佬：後備有雲比沙卡可以變

屌
冷箭都唔入
呢場應該0-0算撚數吧

V92幾時死？留落嚟啲垃圾都廢過人

上半場般奴

最後0-1

香港講波佬九成垃圾

又關佢事

屌 馬

我好想叫個幾鐘前嘅自己瞓教

馬狗真係躝啦

馬災

屌你老母收番埋awb佢 換馬達/vdb搏下啦

又唔中龍

狼隊似揀波踢

個撚個唔識射門

啲前鋒把握力真係痴撚線

9 10 兩大射手

一早話推普巴上啲架啦

龍都唔撚中

屌馬個態

至少多翻啲組織

射撚到咁 真心癲

馬

無人逼都射到咁

妹做哂野已經 咁都飛機

射乜撚野呀

屌你馬

屌你馬狗真係廢

Dllm horse dog

馬龍都唔中

屌練下射波得唔得

般亂鳩咁彈

所以我先唔鐘意呢隊支那狼

鳩馬做乜撚嘢

福馬真係算吧啦

卡雲尼拉到空灑

馬災水準發揮

馬狗咁撚樣廿幾萬鎊一個禮拜

仲唔換mata

So9係咪又儲印花

災難級

本身期待般卡 可以做到 普伊果時咁
但係見唔到個化學作用

唉唔撚識燙射就踩定黎射啦dllm

幾時先可以有返個真射手

災難馬想點呀

5萬鎊都多啦

屌你又唔換達叔
下場你都唔會擺正選架啦

妹迪下半場幾生

麥派路

又係福

福狗d處理笑死

幾有力

福都係射唔倒

又有得丁走位

拜利唔叻轉邊 可唔可以簡單啲

你呢啲留言唔會有人理

屌

控得咁靚又起唔到

推上左踢真係差好遠 同踢防中比

福狗

因為有得壓前

Dllm ford

仲反龜？

越咗位照丁

右腳第一下就射得啦
係要cup

越夠位未呀屌

好撚後悔睇呢場
仆你個街聽日仲要返工

麥呢下比得幾靚

要一齊屌先岩係咪？

垃圾福 笑死人

柒福又做乜鳩

控得好靚

成隊降班算撚數喇 搞左十年啲前峰仲廢過朗尼云佬時期

咪又係越

攻唔入點解唔可以換mata試吓

點解RASHFORD可以咁撚廢

屌你so9 淨返10分鐘先落黎嗌

一路慢慢變凍一路睇閪波

我就冇屌嘅

Pogba生性啦

要返早都仲睇深夜西波

阿福下下望住地下踢波點可能會進步

跟呢個比數我只會俾ddg高分
妹第2

妹又咁失

b準備傷 下個換人只會係t

難得麥派路俾球好波

係都要插多腳

主埸又柒

射得好柒

仆街明知界外球戰術鳩屎但斬寧願唔要生波

你覺得會換福頭？

又比10分鐘後備

仲後生

越咗呀

拜利又傷 on9

換多個出黎攻啦 對面鐵筒搏一分 dklm

Same

起身睇真係折磨

馬迪呢

屌你清球波都傷

事旦啦，分分鐘So9想自己落場試下

點解可以唔換馬達

大風到仆街

Ddg carry

佢唔累失波已經偷笑啦

究竟係b兇恨定對家扮跌?

Mata 啦
成隊無人識傳中

Awb啲防守意識 除咗落鏟之外無野叻

個波就係咁比，但福唔睇線佢可以點

朝早仲要涷撚到

輸撚左去佢算啦

起身睇曼狗都on9

換SHAW真係災難級調動

awb永遠都係守粒波唔係守個人

講到朗尼雲佬好廢咁

主場垃圾真係有原因

完全係多餘，明明一控左落黎就可以即刻ban 埋去

SOC黑查最後份工係會因為佢死攬幾件契仔玩撚完

今年垃圾曼已經踢左好多場四點

睇福馬踢波真係好撚想死

ddg做乜

你係咪忽撚咗

未到轉會窗
月台仔呢到已經無左你既位置了

其實真係唔明少少嘢咁多年都改唔到點會講到金童咁

死rugby狗

撞到rugby佬

俾人撞

Rugby佬

on9

屌 難得起到身睇 又一場閪波

起碼唔算top但叫有波入 而家隊7曼 成班on9仔等收人工多過踢波

仆街濕鳩rugby佬

咁撚樣撞傷

咁都可以受傷

佢除左鏟波仲識咩

ddg場場都傷一傷

閪龍

Adama仆街死啦

膊頭有度力

撞左落架貨車度

On撚9訓醒未呀屌你老母

都唔知乜鳩嘢波嚟
次次強隊失分都齊上齊落

唔算top

朗尼同雲佬前鋒嚟講都唔top

屌你so9儲印花咩
換人未呀

換dean未

雲佬都唔算Top

想笑

讓四大戰

雲佬朗尼又唔算top
乜野先叫top

踢左5年 200場英超上陣
你覺得仲可以點進步

朗隊雲佬都唔叫top

屌我要mata 呀

雲佬唔算top

真係唔撚知咩事
次撚次有機會都揀放棄

原來真係弱智

係咪冇睇過以前d波係度9up

唔算top？ching你邊個平行時空出嚟？

仲換乜能dean

你都on柒鳩

前鋒冇把握力
翼冇過人能力 唔識同閘做配合
閘冇overlap 意識 斬波又廢
有咩隊廢得過我曼

排骨ddg撞落隻牛nigger度

Ddg

上面兩件都唔叫top 曼聯應該無出過前鋒

每次閪波都總有啲on9仔講笑話

ddg唔做shoulder check咪炒車囉

反曼玩膠死返出去

冇左telles成個下半場好似冇出過波

=口="

馬迪勁到

領隊又冇戰術

今場點解唔用馬達呀...般都冇力啦

Shaw有走位般奴咪又係無比

好撚悶呀

福狗同awb係邊線鬥妹波

又唔換人 好波

咁都有得話佢

3個都換唔哂
仲投咩票支持換5個

下過Topic就唔算top

失分

講真
佢出啲波都唔係靚

應該純粹係傻鳩賭仔

#曲線要講明

用我福我馬好波啦

On9 班後備有冇咁廢，咁唔值得換

死都唔mata

如果 Telles 係傷既，個換人我都接受
DLLM 換撚左 Shaw 出黎左右兩邊都死哂

0-0打和

蘇狗就真係廢喇

93分鐘輸反擊冇連1分都冇

快車期都唔換

咁都叫top不如話而家曼廢
同期勁峰多的是喇

唔好話廢唔廢 見到攻唔入 就要再換啦

so9唔撚敢換
佢唔會抽走後衛博

用
前鋒黎講雲佬肥朗唔算TOP

好想今場輸炒撚左蘇狗佢

大師級調動 閘換閘咗咁多場 我地凡人都未睇得明

咪撚出嚟柒啦

馬狗今季過人有無10%成功

唔見得telles上半場有幾強

換出黎嘅都係廢

最佳回覆

般狗過到頭未

Dllm

咁你又幾on9下既
依家成績都唔差
炒乜能

前4點會炒

你老味
人哋大巴都唔試下Mata/VDB
真係想一味靠斬

前列球隊全部都係和波劇本

我寧願搏佢1球斬到好過

成班大帝 自己友控住個波都唔走位

telles 守唔到adama
換shaw 之後防守係好左

除非季尾炒大車 唔係都唔會炒

咪柒啦

和撚完未 場場前面大戰都和

多左啦普

Mata同Vdb得罪So9啲咩

摩狗真係慘
蘇狗洗咁多錢，年年爭前四就收貨
有得踢歐聯又係分組賽收皮

入到禁區都唔試下咩 都猜唔入

你見到咁撚樣踢法取悅到球迷咩
成場波起度做過啲咩
個個都各有各踢
佢個牌點考返黎

vdb就算啦 今季有邊場踢得好 對錫狗出黎又柒柒下咁

醒下好啦
早幾場佢拎返唔少分

太好波

呢到一甩波就要屌

成場谷一段都冇

人地大巴到咁都唔換馬達 我屌你老母

無球走位完全無

好耐都冇見過mata 啦

無睇就收嗲啦

俾盡教埋今季好自己躝啦

又晒一個換人名額

又云又峰，文盲就縮番入你老母個閪到啦

馬咁送個波俾人

摩狗又唔係名宿

就快一月轉會期應該好興奮
但冬季同木狗係度
應該得阿特幼幼可以J

真
吊咁多球都無入
比佢妹下搏pen 好過

馬災dllm

馬狗球球交醫院波屌你老母仲廢過木

屌你老味馬災後備入嚟都手軟腳軟

麥佳亞戇鳩鳩

馬狗你食撚屎啦我屌你老母

一場論果啲建議一律剪賓周

點解一隊隊史咁撚堅，世界高名氣，又有米既名牌球會會可以忍受一個長期雙目無神，翹埋對腳坐係到，唔指揮，冇戰術，完全帶動唔到隊波士氣，又排閪陣，人又唔換，呢啲咁既食屎狗做領隊

球員時代都只係一隻費SIR既後備狗仔一隻，佢係唔係懷恨在心次次得幾分鐘後備落場，所以做領隊次撚次都唔換人，就算換都係最後幾分鐘

今季場場睇足曬 邊場佢係踢得好

屌你老母當年享利同雲佬喺英超前鋒嚟講可以叫做一時瑜亮㗎喎
定你覺得當年享利都唔top
（定係我真心咗？

馬狗出咗嚟20分鐘
好似打撚咗120分鐘咁

真係唔明 馬達 基奧特呢啲一落場就交到功課
但永遠唔受重用

食腦型唔識用呀

巴打你最識波
雲佬3季歐聯金靴 唔top
219場入150球呀
入埋fifa100 都唔top
感謝深夜提供笑話

場場進攻就天材波搏十二碼
早兩場仲有班傻鳩話爭冠

屌 班大帝唔想贏嫁

佳仔做乜

馬災冇料冇態度

就簽多件5m中場幼幼俾你睇

咁場上個啲咁閪點解又有得踢

又和

馬福普三件ON9閪

條條友都係上腳唔走位
炒9 so9啦

拜利今日幾好

次次有機會排上d就失分
下場打atv隨時又輸鳩埋

無走位真係講到口臭，點解一啲進步都可以無？我睇街場都有組織過呢隊垃圾

Bruno死火就全隊收皮

隊隊縮後泊你大巴就唔識踢

So9
今場成隊都柒
但換走左個最斬得嘅telles走
之後換m9入黎轉福狗去右邊
兩個兩邊即時7晒
但就死都唔用mata

嘩屌

Ok! Not the result we want! Sorry!...................................

反福又豬

入左

咁撚樣入

下

屌 -6到

係費倫落嚟指揮？

福用左腳

-6到

死好命到 .......

等12碼

dllm負碌足球

福狗有運

福又然

屌你老母咁撚樣

負碌到😂

咁撚碌

屌你老母 福馬一齊落bench

一你老母咩，今季幾多場係咁
屈撚左幾多場十二碼

-6足球

－6足球

反福黨又收皮

迷福可以J數據啦

嘩屌 運氣都係實力！

負碌到

對唔住
我收返

因為唔係本身plan a plan b

笑死

咁樣絕殺

屌你老母負碌到

Goalllll

冇話場上班人踢得好 只係見到班友丁vdb就覺得好笑

哈 食屎啦狼狗

般奴assist

真係-6足球

-6足球 never die

Wa diu

標題好撚燈

百屌成材

Yesssss

無敵風火輪

-6

福狗必須反

左腳絕殺狼隊諗起星仔

69到

-6足球永不死

好波不如好運

-6到呢

標題好波

小弟迷福

般奴咁都a

般奴今場話西話西
但比多4-5球直線入禁區到哂位

笑撚死

有無咁撚-6呀屌

呢下咁獨入唔到真係做戰犯

9 ban

我曼傳統
-6足球

咁都入

嘩

sob 10分
唔換走條垃圾

福 又屌到入

傻人有傻福

屌又俾福刷入球

比唔比福狗合格好

topic 燈到

費格遜時間

-690000

屌你老母蘇狗

卡叔空哂

拉屎傅

好L on9

一六足球

蘇狗又贏

仆街

個屌字都出咗半咁樣入

平安鐘

用左腳咪得囉 屌你老母福狗

都冇得交,d位死晒
鳩射搏下好過

卡叔空晒

Dllm咁都俾福入到球 屌

-6-6-6-6

dllm 咁都唔比

唔撚係入波既話又可以屌柒福頭，又時間停止，根本一早要交俾cavani喇

般奴又刷到一個助攻

又繼續永續福

-96

搵個人做吓突破都冇
成隊波都唔知打乜
走位廢, 一係就企定定
Pass & Move個堆坐哂後備
一啲都唔Aggressive
So9唔係諗住求和呀

好啦
打到依到俾福狗-6入咗

麥湯依家先出

Mctom

蘇蛇知道入到波
所以留一個換人名額守波

上場俾Vardy-6追平，呢場到我地

咁都唔俾卡

獨食到
雖然贏波
但福頭會更上腦
對佢、對隊波都唔係好事

今日拜利真係踢得幾好

般奴有得休息

全靠bruno傳到咁

出面隊友空哂唔撚比
咁樣撞入

玩角球旗

咁都有得贏

好topic

刷乜
佢今場比左4-5球呢啲波到哂位

健康就好

Mata 好慘

穩定出到場再吹奏啦

畀返1分人啦

最後係靠俾人屌得最多嗰兩個般福

負祿之極致

準備又大字標題
So sir神調動

係，講得好

Dllm -96

二弟

慘到pk

終於捱夜睇到贏波

係 唔入實屌爆佢老母

麥湯有30秒踢

佢依家入撚咗下場繼續

而家先換人

聯賽好似未贏過狼隊

今次真係傻人有傻福

果球甩哂位就算啦
E球就真係負6喇

知錯了

我曼都有神秘力量

今場係ddg同佢

閪住贏

角球旗， 懷念迪比

咁又叫吹奏？

唔關事
佢係咪都上腦

長傳咁準都叫刷

福果球單刀入左一早就j到射啦兩個都

二曼

拖時間你都唔識

不死戰術大師 預測到補時先入波

MVP DDG

負碌3分

So9笑乜撚

求求每次都屌柒福狗 唔屌佢唔撚識踢

Pogba連1秒角球旗都玩唔到

痴撚線咩撚野運黎

條友short咗

老老豆豆，牙蘇真係純帶隊負責搞氣氛
真正臨場戰術指揮似係靠費倫同卡膠

MVP B仔

掉番轉 得福識走/肯走呢d位
如果有mata mata 都會走到
馬真係唔好咁撚懶啦

呢兩場晒左幾多黃金機會

今季角球旗永遠得3秒

MVP : DDG

motm 妹

Yes咁就三分
不費吹灰之力，好運好過好波

so sir真係好有運

迪比之後個個都好廢

其實拜利除左腳法差同易傷之外都幾好

呢3分真係cls

抵撚死啦狼狗係咁拖時間

吉祥物

負碌足球再現

執三分升上去都唔比笑
係咪應該死老豆咁樣

蘇狗管更衣室係一流

久違了既 #要不是迪基亞系列
令曼聯唔洗輸先贏到

垃圾領隊繼續靠運

屌你form嚟㗎

算唔算係慳水慳力既三分
閪撚足全場

抵撚死啦狼狗
70分鐘開始拖 而家咪輸鳩左囉

其實佢應該比卡雲尼 佢只係負碌 就算救世主都要屌

態度好

Luck is all

咁樣贏到

排名不代表表現

爭標其中一個元素番咗黎：柒住贏

痴線，唔係ddg輸左啦

包咗好多球

輸1-6都笑啦

我哋真係唔識玩角球旗
上次馬仔都係玩咗幾秒就收皮

-6 足球 NEVER DIE

爭榜首2分 點反蘇

贏波唔笑得 惡到

fred又抖一場

真係執番嚟

呢下對面唔知發咩神經畀個波過到頭

Ddg二弟

同猁有排鬥 鬥負碌贏

完全係般奴嚟之前嗰種閪波
唔知自己睇咗乜
成隊除咗DDG都唔合格啦

踢到咁西就檢討下啦

屌那星 上半場已經開始碌地
降班啦垃圾支那狗

-6贏仲撚開心

我地需要神秘力量

DDG 同 bailey呢場都打得好
matic 起碼無自爆

今場 DDG 妹 拜利 都唔差

咁撚樣都贏

拜利ok喎

拜利踢得幾好。希望唔好傷

Post Match Survey

唔明

般今場好幾球到哂位

Mctom 出嚟踢30秒

冠軍相

曲線要講明

多謝標題加持

B仔同龜今場都合格嘅

對面好似輸左歐聯決賽咁

涯到睇入波嘅都係真曼

呢場好似以前費sir啲西波 柒下柒下贏一球

福今日咁柒都比佢刷到入球，肯定又繼續佢啲球王踢法
So9 又繼續覺得自己戰術好好，繼續儲換人名額

啲運返嚟啦

般算少人屌啦
馬仔後備出嚟屌得仲多過般

成場冇段谷得起
屌你今場輪換班垃圾死撚晒去

但踢得幾穩 好過之前啦

個人覺得未算閪到極致
叫做有兩三個機會
卡叔一球門前差一步
般奴近門射正中
福控波俾人

過到過唔到都俾到位你屌

拜利腳法差

想睇下so 9賽後有咩想講
西波到

打狼狗真係好辛苦 後場多人到呢

真慢

三個機會入一球 係定律

下場福繼續球王mode

我地係咪好耐冇主場贏過狼狗？

成L日球王上身 呢場都唔知見佢企定左幾多次之後自己推死合個波

中堅黎講算好啦

真係完全唔撚deserve

贏都唔開心谷鳩氣

想知你嘅top嘅標準

下
冇ddg一早收咗皮

咪係 掂一掂就碌落個地下
球證兩球手球都冇吹啦屌你老母

用波差 sor up錯

認真 其實今場踢起上嚟唔差
有好幾球都差啲入
不過福馬木三條友把握力同決定都好撚差

有一球對面右邊打反擊 隊長俾人明爆 慢到
好彩佢係後面逗住
同埋對面反擊唔算有form先叫執到3分

支那狗隊番去食屎啦

ddg真係要受下壓力先出返黎

補賽果場要好好把握

抵撚死 成班一開波就死守嘅懦夫

果下轉邊差姐

呢到啲人睇波幾奇怪 睇人地有無睇ipad完場笑唔笑

Onon99暫時上左第2

用波係無冰同龜咁好

有冇人覺得贏左波都唔興奮
成場波垃圾到
蘇狗仲好似好威咁起度慶祝

有運硬仗攞到3分
對面守得好好 攻門都有威脅

不過真係抵撚狼隊死 泊大巴 七十幾分鐘就拖時間 垃撚圾 抵撚你地死

點都好過90分鐘兩隊無波入唔知睇咗乜

Motm
但d人應該投福

同白禮頓個場一樣

睇左成場都唔知睇緊咩

慢慢谷氣 我就爽 有3分落袋

麥湯都唔知點比分

On Target先三球 有幾多吓差d入

呢場波如果我係反獌真係會激撚死

真 唔啱踢可以去踢支超

唔想pin你
想留返個pin比唔算top

食屎啦 狼隊

對面守得好好啦真心
幾乎無失誤架啦頭90分鐘我自己覺得

Push

爭冠隊係要有呢啲（曲

可以唔俾

呢個真
抵撚死

仲好講
有球就係佢完場仲攻
比人打反擊絕殺

用黎浪費時間同頂下姐

呢場一分局 但汁到3分

狼狗有心守你真係好難踢

都估到如果臨尾絕殺就一定係福/般入波
次次都係成場踢得最差嗰個絕殺

唔係啦 過到頭畀福敗家嗰球我無屌

可能因為福派飯幫得人多，所以有番d波運

Btw下半場膠著到咁都唔換馬達配般試下，好似淨係想袋一分就算

我覺得好撚閪 閪過軌鏝兩場
個兩場都有一段谷得起
呢場完全冇

識閪住贏好難得 你估鏝猁前幾年場場壓倒性贏波咩

仲要今晚咁凍

塞住全個後半場

FA Cup贏過，聯賽好似無

守得咁好
臨尾香

好開心wo 因為熟悉嘅負碌曼返嚟

今場DDG神勇

仲有屌佢唔出mata唔出vdb

好波不如好運
閪波但係有運

如果係靚波都gur啲 符碌到

見撚到so9就扯火

Motm DDG

俾你都頹
成場完美執行防守game plan
臨尾俾福狗咁負碌入

Depay垃圾黎,完全係敗走

人地守得好好

三分已袋 我愛福頭

真曼，未續約快手簽返嚟打翼

仲要換出黎冇耐果場？

仲著緊短䄂

唔係上次ON99失左分, 今日同痢狗同分

又-6足球
入左波都咁話
福馬真係好撚獨
成日有直傳/過左1 2個人就上晒身唔望人
有幾次明明禁區可以橫傳12碼點有人空晒都係要死去

次次對狼都睇得好辛苦

卡頭鎚都有幾吓啦
馬又飛機
福都有單刀

推

有d feel
冠軍相通常有狗屎運

唔換又話儲印花

換又話得30秒

今場好明顯見到d地面小組完全無form破唔到人防線 基本全部放身後 一係就自己扭 有幾下係比到禁區外空曬 就入唔到禁區 始終都係覺得無兩閘落底好難有多種招數入波 不過對面都守得密

三分已袋，理撚得你

奧閪隊平時對其他隊M字腳
對曼又咁撚上力

捱夜睇曼狗贏波

可以唔填

放鬆下啦，快車期能夠柒住贏係好重要，睇睇隔離猁狗打西布朗就知

第二名 同榜首爭兩分
近年最有希望啦

好似係聯賽第一次贏佢哋

今場咪當拎番對李城失個2分囉
聖經快車期最緊要係拎到分，柒住贏有咩所謂

佢同修狗對猁就腿張開

猁有好多場都柒住贏 唔係邊得嚟神秘力量

次次出嚟冇30秒嗰啲我都比5分㗎喎

對面成也saiss 敗也saiss 明明成場有守有攻 最後就比傻福咁入

諗起呢球

好鍾意B仔
如果踢番多d可能仲有得進步仲穩陣

快車期唔好咁harsh啦

真

終於明白佢死都唔換福同般嘅原因，呢兩條友踢足90分鐘閪波都可以一下搞掂入波

咁都贏到

星仔呢個好經典

轟對狼都要收皮 我哋負碌然

今場迪基亞， 馬迪都幾好

般奴控波西，但比key pass 好多球都單刀咁制

coady對親猁狗就報恩送一球先

柒住贏好過型住輸

比佢哋Block shot左成場，最後自己Block尻埋入網

佢係以為自己好好

正常福狗入嗰球一定係傳俾卡叔
如果唔係負碌入咗又俾人屌到反艇

真係好想歐霸拿拿聲出局

真
上屆痢都有一兩場呢d波
不過咁凍都係著番條褲先

下個TOPIC記得
唔算TOP

下埸對維拉都難踢

快車期啦啲波係閪係正常㗎
不過起碼有贏到

佢踢返多啲就會自動傷

佢係咪冇睇拜利係自己禁區轉身

冇錯 間唔中柒住贏先可以拎英超

般奴都仲係間唔中會面對面送個波俾人
幾時可以冇埋果d就好

心情好矛盾
絕殺理論上好開心
實際上成場咁閪個個唔走位又冇突破點睇到嘔血，又開心唔落

the best team lost

不如退出歐霸杯

傻撚左？ FF爭冠？
有前4都執到啦呢隊西波

今場覺得唔差嘅人忍耐力都幾高

有時就係要靠呢d-6架啦
痢拎冠軍個年係勁，但都有幾場係-6

好多時都企定定唔走位
點解咁多年都係咁

訓練嗰陣時根本冇練過組織
下下兩條黑鳩淨係諗住用個人技術突破去彈空位

呢隊閪波對曼特別勁

簡直英超最佳啦

笑都唔俾 癲撚到

平時好撚少讚龜
但呢場佢攻守都好 仲要全勤
踢得好過班輪換既hea撚

希望cancel
武肺加油

冬季咁都唔買人就

我理解既腳法同用波差好用

快車期多比賽 你當總有一兩場係會閪囉

So乜撚狗？

呢球兒子得唔得

猁真係好多私家雞，狼，修，狃

防守唔差 進攻好閪 但般奴真係有class

如果今場有現場球迷 臨尾絕殺應該好撚high

一係會無啦啦自爆一場

下場打villa應該會出返fred mctom

屌臨場調動無咩野啦
屌 人地笑唔笑關你叉事咩

佢上半場啲diagonal pass幾撚正

朗尼雲佬都唔算top我真係唔識波了

馬迪有力真係仲勁過妹

so 9風火輪下場係咪應該輪到輸波

當你咁諗嘅時候佢就會傷

今季算好咗啦 上季通常比人絕殺埋

兩個球員都唔同位置就無謂比

今日唔反了

今場成隊就住普巴踢先贏得一球

負碌波都係入丫

咁都好嬲 汁到3分想點
呢場既狼 防守集中 罰球又做到戰術
對任何一對都有本事攞
咁都要嬲

洗乜上屆猁 以前費sir大把呢啲波 無啦啦入一球之後平安鐘到收工

換咁多個領隊都係咁
到底係咩問題

馬狗打後備就岩
佢射波廢， 走位少，過唔到人

後備落場叫做aggressive 過平時少少

今日對面前場無壓咪比佢做派路囉

Matic 踢得好好

因為佢地打親強隊都縮又唔介意拖慢黎踢
次次都俾佢地帶住踢
今日狼狗應付般奴做得好
已經廢左六七成攻勢

全隊最有娛樂性

Mctom 截左一球㗎

就普巴踢？就咗喺邊

不嬲食撚住曼 升番上黎英超之後曼6場有5場都贏唔到

好戇鳩，我一熄機就即刻入波，我以後唔撚睇曼聯直播。

普福 1分 shaw 0分 馬 5分

無錯
成季流流長

快車期 唔好要求咁多啦

麥雞打成點

-6足球不死

係 不過有冇下場都未知

弱隊就一定係縮後打防反咖啦
鬼叫我地唔識攻

我都係

好符碌

呢個真 好波不如好運
當汁番阿記果3分之二分

今場西係因為前面無人走位
福木兩個成on99 等波到
打陣地就死得
防守方面其實算ok
當然死球唔知點解都係咁閪

支持

shaw 0分

同齡朗隊食哂般奴d波啦

馬5分？100分滿分呀？

shaw 上黎都係橫傳， 其實唔好上，free 返個中場上去算

包左幾球 企位好
就算狼隊放長波 Adama Neto波都掂唔到

修狗條茅閪直頭要空難啦

反so反到上腦

下場對亞士東維拉

般真係要輪換 佢好明顯無力
同埋呢粒入波證明我地右邊需要進攻點

以前阿sir咪又係成日7住贏

今場有冇多啲佢嘅相

今場最大問題都係靠馬就死得，shaw仲有作用過佢
一月麻煩執都執個識入波既

上半場將普巴放防中駁腳

一定要啦，維拉全隊都好爛打

都要肯射先有得負碌，下下不射嘅話想負碌都無用啦

又係4:00

發現On9仔

終於明白咩係行運行到腳趾尾

呢場狼狗唔係癲狗迫搶姐 比人針住迫既馬迪有冇力都死

真係辛苦佢哋睇完深夜西波攞三分都要谷住谷住

唔撚睇下呢輪幾柒多和波 輪換最少分分我地

弱智唔使咁大聲講出黎

估你唔到

咁嘅料都想攞英超冠軍

翼同閘唔夾
把握力極差

禁區永世得一件

都唔知買VDB做乜
Mata本身已經唔用
買多個同類型嘅返嚟擺唔知做乜柒
唔撚啱用就咪撚買啦

Thanks
成日想睇個人highlight 都搵唔到

執到3分就扯火
仲想點

同卡叔一人半場啦 so9咁鍾意半場換人

就係你呢啲亂撚鳩比分既撚樣拉撚低晒成個質素
鳩比都算啦
咪撚講出黎呀嘛仆街
入波致勝果個你比1分
鳩鳩下換出黎後備都唔夠踢左半場既人有力既你又比5分？？？

雖然我都比左我個sob10分

睇左幾年閪波 仲未慣

和就真係嬲啦，柒到咁都贏到幾耐未見過

衝上呢疊球瓦出腳波都冇得睇下

本身上半場仲有人講緊泰仔同梳差唔多
而家有對比知咩料啦

次次都叫換
有辦你睇冇佢踢到乜西樣

sob 10分

慢慢屌 慢慢嬲

唔明你成句野點解

估唔到可以上到第二淨係落後死猁狗2分

打拍大巴嘅隊馬迪係幾穩，啲企位block波一流

其實覺得係補b費個位 點知又比佢全勤咁可能買個安心怕佢傷

Bruno份保險嚟

仲放左球長傳俾trashford 又係起唔到腳

般奴咁又多個助攻

唔爭在蘇b都0啦

人地負6都起碼成場壓住黎屌
唔係攻又攻唔起省到人入lo

唔好諗爭標啦.. 踢到咁落去有歐霸位都心滿意足
踢落完全冇form 下場咪又係繼續鳩猜鳩扭 場場-6 到咩
最近睇呢兩場對李城狼隊 踢落都覺得如果有d 配合同finishing 根本兩場都係贏到 唔係靠-6..

今埸後生左十年

自從閪咗俾阿狗 英超神勇到依家

佢包左好多波 同埋識犯規
佢成日拉低neto Prodence都無食牌

成場比完波你眼望我眼
老問題成班比完波唔走位

梳淨係地波傳到比般奴起腳果下已經起碼6分啦

場場都話風火輪

VDB 三年後變費特

So sir: 冇啊其實我係唔想人地買到先買

10分 兩個咪一鳩樣.jpg

真
下半場狼狗迫都唔迫 淨係縮係後面

90分鐘後入波好似都係白禮頓果場之後出番嚟
Btw 費sir都有柒住贏波時候啦

正常以前費sir年代咁樣嘢都會開心, 知道係耐唔耐先閪住贏, 依家係成日唔知踢咗啲乜鳩跟住屎忽撞棍贏撚咗

放心啦之後踢歐霸
每個禮拜啲英超啊都係星期日深夜四點

當補返個單刀

今場成日見到卡雲尼後抽送左波俾人
到底係冇夾過
定係夾過然後落場個陣其他人唔配合

其實我覺得佢可以試下打雙防中推返普巴上前囉

唔係打小場過左猁狗頭

閪波對住任何一隊都難踢

迪基亞

有冇人知Telles做咩俾蘇換走

妹呢場算係咁，最好一定係迪基亞同拜利，隊長其實都唔差

狼隊請左摩狗做顧問

福木唔入涉

咁都開心唔落 op一定未經歷過莫耶c v92 摩佬啲閪波
而家成隊波都好有爭勝心 逼搶到最後一秒
福仔有時單刀唔好但起碼持續有貨交
中場供應夠已經睇到好開心 幾多年無似樣嘅中場線

其實今場對面由一開波連攻嘅意欲都無
11個淨係守

你放痢狗 鏝落去 唔覺得個情況會好幾多

對住咁嘅隊 仲想睇到靚進攻

隊波要勁到6冠疤 Top Fit痢狗 Bayern咁嘅高度先ok

今場唔洗咁harsh啦

你對隊波嘅期望係即刻變到以上幾隊嘅 就唔同講法

閪波閪時間

上場邊撚度-6啊
係-6都係李城追和個球og啦

其實得好少時間真係練波

買對面Neves頂普巴算啦

仲未習慣？

之後又會有啲傻鳩話就佢乜乜柒柒

猁依家都係15場

邊有得比，人地拎冠軍個年咩料
就講今季打富咸，痢都係比人守到傻
靠鳩射省中人手球先執番分

鳩係因為蘇蛇都無諗過狼隊會完全放棄進攻到咁
成場都係泊大巴，大部分時間都10個人係後面佈防

試多幾下可能啲人會開始有意識攞

因為你班垃圾剩係識笑9佢玩ipad坐定定草印花
跟住比0分呀屌你老母
你地都唔撚客觀咁比分
我唔比10分點拉分呀

朗尼雲佬都唔算top
你搵邊個比
唔好搵美斯c朗兩個外星人比喎

有無發現自從telles嚟咗shaw肯斬返波先 同埋啲角球有質素咗

都唔係架
今場馬迪俾人夾 控波出人堆仲穩過般奴同妹

你躝啦

防守唔得 比大隻仔玩弄 一換肥梳好幾多

今年睇住曼聯由攻中墳墓 變做淨係打攻中

天氣凍
噴住氣咁出黎好撚型

佢啲dirty work好正

學撚左摩狗啲野

92年代一定係最西
真係會瞓著

普嗰腳遠射咁靚起碼俾多幾分啦

曼迷真係好高要求 對面死守到咁+戰術打得好
咁樣都已經要歐霸做目標

好擔心今場比柒頭福絕殺
佢以後會更加上腦 唔傳波

成隊防線追返上場嘅失分 專注好多

依家真係補條撚
明明兩個踢法差好遠
On9 Board, On9教練團

今場踢得好既

DDG, 拜利 , Matic
其他都係西

反迪基亞都係咁話

放心絕唔絕殺到都係會上腦

跟住應該到摩三

對手打慢就啱佢打

唔使擔心，因為已經試過好多次
唔俾佢絕殺條黑鳩都係會上腦

今季暫時睇佢咁多場最好嗰場就係打後一格嗰場

PO巴+VDB = 換到

大家唔好咁嬲住
快車期呢咁撚密啲比賽 就預咗一定閪過之前
所以享受呢一刻贏波嘅快感 之後再做檢討啦

果場唔係柒咁簡單，果場係門框顯靈

Marcus Rashford has scored three winning goals after the 90th minute for Manchester United in the Premier League; more than any other player in clubs history. #MUFC

清識波 狼隊咁體力化 守起上嚟只要有紀律 幾勁都未必入到

真 所以都係寧願絕殺

比左佢9分 覺得motm 係matic

算啦師兄 袋3分 快車真係好攰

1001

滿血嘅佢係好正

舊時費sir 都成日負碌1:0 成場閪波唔知踢咩嫁啦呢度要求會唔會太高，快車期+對面一心求和泊大巴，贏到我不知幾開心

開始j數據燈定下場

放心
佢係咪都會獨食獨到入到為止

馬迪都好好，fred抖夠下場同mctom可以出

屌 又真 一定大把傻鳩比零分
拉到個survey好撚廢

對李城個場浪費左幾多機會 把握得好d已經贏左 馬災又踢到成pat 屎咁 基本上d 波一到佢腳就甩

你踢得好撚屎

點會冇諗過，次次對狼佢地都係咁踢ga啦
有neto rugby 佬屈速，點會唔打穩守突撃

唔係撐福 不過我都幾肯定佢傳嘅話最後都唔會入 呢球-6入左就係因為佢個不確定性

嗰下越咗少少

我仲以為係朗尼/vps
Vps第一季真係好多絕殺

笑左，對面冇進攻意慾但係9射5中
唔係話要睇靚進攻
都唔撚係打大巴成場得3腳中龍呀？
唔係ddg輸撚埋啦

有競爭有進步 肥shaw今場踢得好
個旁白話肥shaw大隻又夠快
但明明諗起有位手足po過record佢好慢